有無人試過冷氣機師傅裝左12個鐘冷氣 最後話裝唔到

有無人試過裝冷氣機失敗既經驗

本身打算換兩個分體式冷氣維修師傅介紹大金牌 連埋個棚收兩萬幾
當日遲兩個鐘到都算 由朝早裝到夜晚11點
到開制個下發現無反應 邊度出現問題又唔講
最後話要搵番大金牌師傅幫手 問佢幾時再黎又hea拖我
自己打上去大金問第日就話有期 但個師傅話要五日後

自問態度好好 全日裝冷氣都無煩過佢地 就算出左事都無大屌但已經捱左風扇幾日 師傅態度又差可以點

自從發現態度唔好先對付到呢啲求撚其既人，就識間唔時唔洗咁好態度

師傅仲問我 咁你想點

搵啲惡人對付佢

即刻喊俾佢睇越大聲越好

我想要個冷氣呀 屌你訓覺都出汗

即刻屌柒佢，問返佢乜撚野咁你想點?

大金
全行最臭

乜撚野濕鳩師傅裝成日仲要最後唔識著
根本就唔係師傅，出黎呃飯食

喂大佬唔好咁痴線，但我覺得會work

你又知臭

垃圾師父垃圾客服

人善被人欺
淫賤被人J

上去數臭佢，記得開鋪名
呢個Grp 好多同行，包括代理商老闆都在內
鋪頭唔怕比客屌，最怕以後代理唔比貨

比完兩皮野所以想係屋企涼下冷氣囉, 無想點架

退貨

態度好無用
要夠惡

大金
好似做工商舖個D大機先勁

你已經做得好好，同埋做左你應該要做既野，但重差一樣，就係屌撚爆佢
佢明顯過晒底線

好人少少的話
比一次機會佢
佢話5日 咁就信佢一次
看下5日後搞唔搞得惦

5日後仲係搞唔惦
同佢反面

衰的話
上網數臭佢

裝咩冷氣, 咁唔環保

12個鐘都裝唔到 學師都裝到喇

搏個電扮下野著機都唔得
點出黎呃飯食

用弱智字體+cap廣告

大金冷氣都屌，傻撚左。

我覺得可以參考下翠竹花園幫緊你幫緊你果條女個反應

大金師傅上黎都係寫報告
你都係要等師傅再上黎整

嘩 我叫埋親戚朋友以後唔用呢個牌子

black listed

多謝巴打 打算完哂成件事就數臭佢

師傅話都唔知邊度出問題
可能係駁電駁錯左 引致冷氣機autolock
只係俾左冷氣機錢 裝工費同棚錢未俾

即刻發癲自言自語
今晚無冷氣 死得啦 我死都要人陪我死

一直無諗過原來會有裝冷氣機失敗既個案
所以上黎問下係咪我要求太高
師傅公司覆我話每4部就會有1部裝唔到

都唔關大金事既 係個仆街師傅攪壞左部冷氣

對住呢d師傅大聲過佢惡過佢就得
唔好怕事，佢地全部都係欺善怕惡

執柒佢啦

12個鐘學徒都裝完啦
利申 垃圾冷氣佬

on撚鳩

姓賴

三條線都可以駁錯
部機係咪燒鳩左

當日仲有兩個師傅一個學徒 唔知個位學徒學唔學到野呢

屌而家想要番以前部噴水結冰冷氣就算

會唔會係電箱唔夠電流數
定係因為係三相機

樓主不幸,
遇著傻尻冷氣佬,
裝4壞1, 成功率得75%

有無咁啱

個師傅都幾好笑，係咪駁錯都要估估下，而家師傅都係鳩流流

正常裝冷氣 應該2-3個鐘乜都搞掂喎
似係本身部機/零件唔得 又或者師父直頭唔識裝

咩係三相機

大功率

唔找尾數俾佢得唔得

樓主如果唔係住村屋其實好少會係用三相

至憎人set 埋晒呢啲custom font ，老土到死又無版權

佢兩點幾去食飯 話仲有三個鐘就會裝好
點知番到黎裝到十一點
全日同佢困獸鬥 只係敢煮個麵食 餓撚死

我都想走數
不過而家冷氣機條命係佢地手上
唔知大金師傅肯唔肯幫佢地執手尾

以前跟過做屋村野，棚都唔搭，2個鍾起一部

唔執安裝問題架

你個嘢壞咗 我要食魚翅

正常師傅上門睇位 就知裝唔裝到喇
4部有1部裝唔到 講玩咩
BTW 大金唔記得左係外判定係 有班人裝

唔比人工就ok了

大金掛牆機有啲要另外裝返個接收底板落indoor度
另外變頻機條signal 要分開一條燈喉穿

你好呀 係唔係真係大金冷氣營業員
咁大金師傅會上黎做咩架 解番個autolock再俾佢地玩過？

錯相無野既，唔識行組，三相應該做5匹機?

話說佢上到黎又預錯條喉既長度 一時太短一時又太長
仲裝到冷氣機唔係成部貼住牆 得一邊貼住 一邊有空隙
係唔係唔正常

通常搞唔掂會叫番果個牌子公司師父黎睇，試過有次就係裝三凌錯相，我地唔知，裝完唔識行，要靠佢地黎睇

你講出風定outside unit?

聽到呢句我會即刻著左

喉通常預到就預，預唔就預長

屋企入面部出風呀
出面部機其實唔係好睇到佢地裝成點 要爬出個棚

我早兩個月都買左大金 用左一個星期係個風口位到漏水 漏左成個大膠筒 整左兩次都整唔到
第一次整用埋d咩19藉口話咩開得唔夠凍d倒汗水倒流 要開凍d
好啦我信佢啦
第二次都係咁漏 我屌撚到佢飛起 係佢面前開到17度最大風之後漏到仆街
整左陣之後佢又係話唔識整話要搵第二個上黎 到依加都係咁

比咗錢裝唔到你仲要諗係咪自己要求高 你係咪出街食野食到曱甴都會畢走佢唔敢投訴個type

維修部上門檢查都主要係睇下係咪機件出問題, 如果駁錯線呢類安裝問題通常就會叫安裝師傅個邊搞返 如果問題唔大師傅好心會幫你搞下既

係大金師傅幫你裝既？ 定都係出面既冷氣機師傅

貼唔到係佢地on9唔識裝，扣唔到個扣位，睇你住咩，如果無咩限制既屋村，其實就咁係窗口打九臂架就得，不過睇咩機啦，想問樓主full pay左比佢地?

去電器鋪買 之後佢介紹個師傅 個師傅整唔撚掂就搵大金師傅

唉見到佢地裝左12個鐘又大汗搭細汗咁都好辛苦
又第一次換冷氣
而家我學左好多野

如果漏得咁勁我估去水唔夠斜or做得唔好，倒汗水如果好小，好多時係開得唔夠凍or大塵

未架 只係俾左冷氣機錢
只係租人地方住 唔係屋村
仲要開價6800 送到黎見到張單6000蚊一部
雖然都知會賺差價 但俾埋張單我好好笑

如果係成個桶今多應該係去水出左事

新裝應該唔會有塵塞左，佢係出風位漏?如果係機底漏就有機會封口封得唔好

而家想唔等個冷氣機師傅 直接Call大金上黎幫我睇
不過好似又會收錢

啲通渠佬裝修佬唔知點解咁多都仆街 前排我都差唔多經歷

唔好比尾數，搵下d師父上黎睇，佢話ok就出人工比佢地做，我都有相熟既，不過呢d你自己搞都得，之前機錢就當同舊果班買，工程另外搵人做

咁我又未跟過仆街，以前跟開都做得好好既師父，起碼無手尾

呢啲情況一定要直接屌
好多師傅蝦女人後生唔識水電煤 hea做 鳩做
而且態度仲好差好似冇咗佢唔得
解決方法就係同佢鬥惡 屌到佢怕

記住打上公司投訴 聽電話嗰個一定會搵方法hea住你先
唔緊要 屌埋佢 咁佢先會幫你做嘢
呢啲嘢真係要鬥惡

或者係大廈主喉塞, 塞返入屋?

CHING你做盛行 遲下有野要維修可唔可以搵你介紹
我早排壞鎖頭 搵商場仔工程舖幫手收左成千蚊

我乜都做過下朋友就會幫下既，自己當玩下姐，不過換鎖自己換仲平

如果保養期內,
原廠檢查發現唔係機件問題係安裝問題,
會收檢查費呀
樓主呢個情況應該走唔甩

唔會，果條縛出去都唔會封死縛口，我經驗就應該斜口唔夠搞到嘔番轉頭，但死症黎，如果係藏喉入牆既，基本上要砍掉重練

今換過間屋應該會快D

其實都打左去佢地公司講 佢地話唔知有哩件事發生
話要再了解下覆番我
希望佢地唔係蛇鼠一窩啦 或者可能係師傅太惡 間公司都控制唔到佢地

有時候想好黎好去 我都知做工程好辛苦既 要日曬雨淋
佢識整既野我又唔識 要靠佢幫我裝好個冷氣
又驚屌得太甘 佢整撚壞得我個冷氣 （可能已經整壞左

因為唔係裝果個唔知上一手係點裝，可能條仆街玩到u型出番去都唔奇

今個安裝師傅同個客都幾大仇口

希望真係可以走到師傅數啦
寧願俾番大金師傅做算啦

ching好波

但裝個冷氣咁撚基本都可以柒 真係好過份又唔係加改維修

就算你對住師傅惡唔起 對住個hotline條撚樣都要firm啲
下下太有禮貌人地唔驚你就好大機會hea鳩你

你唔比錢佢吹你唔漲，自己搵過師父做啦，總之機錢照比，佢地師父人工你好人既咪出番一工比佢地囉

藍領霸權

答佢想你仆街死呀屌你老母，晒鳩我時間仲問我想點

屌你老母唔柒識就咪撚煩啦，想乞食早講啦，俾2舊水當施舍乞兒，好過開撚晒壇又乜柒都做唔到

我會架啦
未上黎問之前以為裝冷氣失敗好似師傅講咁好正常
而家發現佢呃尻我

可能係個去水塞鳩左，要通一通，一係就倒灌，去水條喉打左飛機

都唔係,
有用電熱水爐已經有 >50% 機會用三相

你咁都忍到
對住啲扑街唔洗比禮貌佢

你同佢講，咁叫個師傅出去失敗返一次先再返黎，咁咪裝到

對呢d 師傅仁慈係對自己殘忍做唔到野屌柒佢地就啱

裝冷氣(失敗)

比著我真係話想開冷氣囉屌你老母

個師傅仲要好撚忙
未裝之前約親佢時間都唔覆
上到黎就話日日都有單 好忙好多野做
屌忙住整爛哂人地D機
整爛完又唔執手尾 拖到星期五先話得閒上黎
哩幾日就繼續去賺錢裝新機

想用冷氣呀屌你老母

打字仲成日打吾吾吾 吾你老母

裝窗口式最穩陣

尾數就一定唔會比 啲訂仲要問佢拎番 交唔到貨想收錢仲要睇下係咪真係整壞左部新機 係就要佢地賠埋

可能數臭左先完到件事

我而家都係咁覺得
成日話分體慳錢又夠靜
我要簡簡單單可以了

緊係唔找喇，仲問

唔會咁易放過佢地
而家慣左嘆風扇架啦 我咩都唔驚
最多咪無朋友上黎

屌喇，學都未撚學好出黎裝
佢公司為左慳錢乜柒培訓同管理都無
駛撚俾面佢地咩

大金出名垃圾

屌我都係

Google Ads不嬲都會自動偵測關鍵字㗎啦
好新奇咩?

屋企住宅三乜野相....
三相個outdoor要幾大部呀大佬

早兩年出左d2點5size但5匹力既機

而家後生果d無以前果班老野咁仆街，咩做部窗口機又話要改制，又要改玻璃，係鳩咁劏客

10個冷氣佬9個弱智

之前鋪頭搵個冷氣佬黎洗部冷氣，報價1皮，我都費撚事覆佢，隔日仲問我係咪洗？唔洗就接其他order
我同佢講，我從來冇叫你hold期俾我，同埋我部機買連裝都唔駛一皮，咁貴既洗冷氣服務我用唔起，跟住話五千，我直接block左佢算
最後我搵人1500搞掂

千祈唔好上網搵果d咩call師傅app呀，乜鳩報價平台
極撚多庇護工場岩岩教完佢少少野就出黎搵食

條喉點會預短

以家做野喎 講玩咩

銅喉係咪都要燒焊

去水膠喉咪又係擺係車

點會預唔到

要唔要介紹師傅比你
我用開個師傅幫我解決左好多問題

pr公司？

大屌囉仲諗

冷氣師傅都裝唔到冷氣咁佢唔撚叫冷氣師傅啦，叫雜工

你係咪女士佢恰鳩你乍

唔係做冷氣 但幫過個師傅裝 一拆一裝 打埋拉爆裝過新鋁架 都係4粒鐘鬆D

傅 呀

收收皮先啦 死毒撚

之前試過一次無收錢
有無保用證？

咁都比佢走
落閘放狗吹雞睇住佢整撚好先比走呀

好難會試過 RAP

我果陣跟d三十左右既係教唔好咁劏客，話班友真係好仆街

$5000真係on9
洗冷氣好簡單，架生都係得部水槍叫貴d

廢ge，搵個engine 仔做都好過佢la

一定買pan記

上網搵個啲真係全部仆街黎 有哂平台劏客屌

你裝部機咩型號
講左先分析到有咩可能性開唔到機

都唔會搞到開唔到機

你新裝就漏應該斜水錯方向機會大

喂你真係唔識架喎

條友係咪黎搞笑架

住家有邊個會同你做條燈喉穿條線
一黎唔好睇，二黎嘥人工
多數一條豬腸包埋銅喉連高/低Volt線 出outdoor 就算嫁啦
如果識得比條屏蔽線你嘅話咪算係咁

你同我將所有嘢還原返曬
拆埋個棚先好走

講起裝冷氣
啱啱裝咗個窗口機
裝嗰陣個師父問我駁唔駁個去水喉定係由佢自己蒸發
我問佢呢兩樣有咩優劣
佢話駁喉大廈可能唔比 依家d 機都會自己蒸發d 水
咁佢係專家我聽佢講唔做去水喉
點知原來唔做喉部機入面蒸發d 水係勁嘈
會不斷有水嘅沙沙聲
喊出嚟
唔做喉咁個師父咪慳力做少d 嘢
覺得比佢昆9

比佢昆左,
新機仲可以唔駁喉,
耐少少一定倒水咁, 無可能唔駁

依個仲係師傅來咩
裝12個鐘

飛軟喉都得啦
依家做都好少穿埋入豬腸

做過同銅喉扎埋，跟住仲要用四條電線，有d直接用4心線就方便d

縛番都唔係好難姐，睇部機要裝水盤縛，定係就咁係機尾有個lone縛嘴縛喉

諗起果陣有d大廈無喉，就咁縛網喉再用石矢釘釘落外牆由d水流落下

新私樓好多都行三相電
依家 VRV 六匹樓下都唔會好大部

唔該 update 下

我懷疑係壞機，有少少經驗師傅都唔會錯SIGNA POWER線
著機係基本野，基本上有電有SIGNA 就著到機，有冇冷氣另一回事
搞左12鐘應該搵緊原因.
你之前冷氣係唔係都5匹機同用三相電??

其實有機會係樓主屋企供電有問題，唔夠電俾部冷氣機
師傅搞左12鐘+要來多日 ，對於師傅來講係變左蝕錢生意
燥係好正常，所以樓主唔好太憎個師傅

比左錢未?

再駁可能要搭棚

我答完你係咪照做先？唔係嘅你問嚟托啊屌你老母

就咁睇字覺得
一係就部新機真係壞
一係供電唔夠
乜鬼野autolock 聽都未聽過

中學雞先鐘意呢d 咩華康少女體
可能人地啱啱上中一

裝唔到咪小額錢債見

你都on9

收咗錢裝好部冷氣係師傅嘅基本責任來

自己技術問題裝唔到怪個客？

定係買咗五匹無獨立三相位，正常師傅一到見到咁大功率機都問下供電啦

無圖好難討論，除非真係難到唔搭唔得，否則都可以唔搭

清，岩岩醒起自己以前點睇去水有無問題，就係打開出風位係鳩咁倒水入前col，係一滴口都唔會漏出黎

好似好危險咁

做開就唔覺，因為所謂既倒汗水係d鐵片同外面有溫差形成，一般d水珠都會去番出水位，所以倒杯水落去就知個去水有無問題

轉頭返屋企試下

有咩咁出奇
Google不嬲自動偵測關鍵字架啦

清擺定個桶裝水啦

執柒左佢啦

咁家用分體係咪裝菱機樂聲穩陣？

咁叻咪自己裝

想問咁個師父話駁去水去大廈條喉 大廈可能唔比有冇根據？
我搵返買冷氣間鋪叫佢裝返啱唔啱規矩

有，你落去問下得唔得先，規矩就睇下人地都要收番你錢既

我會建議各下落樓下望番上去睇下人地係點裝，如果個個都縛喉，你縛喉都無人理架啦

咁可能師父講比部冷氣聽

一蚊都唔撚出啦 晒撚咗自己成日時間搞到亂七八糟仲要乜都未做好

會輸民意唔好屌人

屋企以前用部三菱，好快就壞咗，換左大金襟好多

應該要Detect埋係咪屌緊佢

咁你宜家想點

正常冷氣師傅，十點裝到兩點應該差唔多，之後食飯

影張相上黎睇下幫唔幫到你?

比左棚錢咁樣撚鳩你

冷氣師傅睇下電箱就算，唔會詳細檢查供電和無責任詳細檢查
如果供電出事你幾好技術都裝唔到

屌你老母瀑布咁
醒起佢話我之前條去水喉無壞就無換 唔知關唔關事
上兩星期漏水條仆街幫我通左一次 之後岩岩個個星期又漏
屌你老咪成皮野咁既quality

要睇係塞定係斜水問題，你新裝肯定唔係塞，除非出面去水位塞左倒灌，你可以出去睇埋個去水喉

我估係斜水問題，唔夠斜d水走唔到，行暗喉呢單野有排搞

呀二號師傅話過係斜既問題 應該我估都係
轉頭睇埋估水喉先 要拖地

要睇下條喉點走，整番斜條去水喉

謝巴打

係撚
有貨冇貨係睇你做幾大dealer
利申dealer公司

開左個鬼面罩,倒2枝水落去你咪一清二楚係咩事,我估你塞左總喉

大金好在有零件

佢似係條去水做出走廊
有機會係有個位高左養水番轉頭

真正冷氣軍師

以前樂聲係買唔撚到件
因為聯發間撚樣搞彎左個party
至於其他牌子
好多時都要等佢有貨
亦都唔平

我都係懷疑囉左部壞機
呢啲純裝機佬無理由咁失策開唔到機
最多都係之後多defect

冷氣佬未必有電牌，唔會搞你啲電

唔使屌佢，打電話上去佢地公司投訴d師父唔掂咪撚再黎，叫佢地一係第二日搵d掂既黎裝，一係幫你拆返哂d野落黎退錢

夏天唔夠師父用，好多白紙扮師父開工

打左上公司啦 話今晚搵資深師傅黎跟進
個撚屌師傅話因為整親隻手 所以先約我星期五整

屌你老母啦 咁都講得出

唔係呀 都係兩部一匹半
我只係跟番舊機咁買一匹半

解釋咁撚有撚用，投訴佢地d師傅無料到態度差點有信心叫人用佢地公司，起左貨要試真d先找尾數呀，唔撚順氣就蘋果見啦

唉希望今晚整番好不過我唔抱有期望

咁夜先黎都煩 整到周圍污糟哂 起左貨仲要清潔

匹半普通單相好難駁錯喎 有冇電到應該一試就知
部機有問題機會大啲